幾時有全民弓箭運動日

運動有益身心!